嘩。國民淫婦搞到曼聯和波😡

條紅色裙夠哂燈

你=狗

朴初瓏係雞

朴孝敏係雞

淫底

都未開波